[連登契哥］Fans留言求食譜 馬浚偉妙語連珠回應。。。

曾勇奪我最喜愛電視男角色，暨著名歌手兼任導演並被視為上屆金像獎最佳導演頂頭大熱兼王家衛最強競敵，擁有北京大學碩士名銜，好學不倦準備九月浸大中醫藥課程開學，對烹飪有濃厚興趣並曾主持飲食節目「大廚出馬」的馬浚偉（契哥），日前在家煲個靚湯滋補一下。契哥上載靚湯相於社交平台，跟一眾fans分享只用三種材料並不需任何調味便能煲出美味靚湯，豈料有fans「唔聽書」，留言問契哥求食譜，契哥妙語連珠回應「得三樣材料，你仲要問食譜」並以一個滴汗尷尬笑容表情作結尾，引得一眾網民捧腹大笑。
——————————————————

搶1

佢黃定藍

呀桐好快手

啲痰黃

多謝回覆

揀得去北京讀書唔會黃得去邊啦

雞蛋與高牆，契哥選擇了雞蛋。

痛定思痛回港讀浸大了。。。

同vivian lai咁fd都唔會黃啦

舞台劇

仲拍tbb節目

唉 點解吉妹咁多fans?

曾勇奪我最喜愛電視男角色，暨著名歌手兼任導演並被視為上屆金像獎最佳導演頂頭大熱兼王家衛最強競敵，擁有北京大學碩士名銜，好學不倦準備九月浸大中醫藥課程開學，對烹飪有濃厚興趣並曾主持飲食節目「大廚出馬」的馬浚偉

曾偉

kindhearted嘅契哥近排有咩新劇？

咩動畫嚟

馬撚偉
爛泥扶唔上壁

馬浚偉（契哥）別名曾偉

世界第一初戀：求婚篇
BL 動漫嚟

但我揀司徒禮信都唔揀搓哥哥

牙欣gay？
牙欣和牙吉 都是花甲男子

腐女

清淡節目 飲咖啡傾計